屌你老母 條友冇人性 有冇人可以起佢底

佢似係曲喎ching